---
title: "200 ko pour une appli moderne"
date: "2019-02-12T23:30:38+01:00"
layout: Link
link: "https://volt.ws/"
tags:
  - Web
---
200 ko. Fast native desktop client for all major web services. C&#x27;est hallucinant. Cette personne a, au passage, crée un langage pour développer cette appli.
